熱狗英超開季點算

熱狗仲有9條友踢緊世盃
Claim哥
拳王
脆皮
迪亞
華湯匙
丹比利
Lloris
Rose
Alderweireld

仲有要踢亞運既son

英超開季熱狗點踢

阿狗無左黑B開季點踢

2&B冇咩點落場
狀態應該幾好

成班大熟大勇
要買冠軍了

2&b首場帽子戲法

仲有未來 怕咩

龍門無問題

丹比利 Rose 國家隊後備無乜大礙

其他就...

冇踢過都要強制放一個月假，分分鐘第一場個陣假都未放完

咁阿仙奴劍指冠軍了

買人咪得囉...

第一場好似係11/8

屌你華湯匙

莤長杯

假設決賽比利時對英撚
返到球會 會唔會面阻阻

往死裡打

假設決賽法國對英撚
返到球會 洛里斯會唔會特登牛油手

痴線，個譯名無違和感

得番華湯匙姐....丹比利同艾達維列特應該走...

Son 要當兵
踢波？不了

用青訓 反正有名你叫未來熱

Llorente
Lamela Eriksen Moura
Wanyama Winks
Rose Sánchez Foyth Davies
Vorm

夠打啦 但無後備

Rose都好似唔得

有ARUIER